魔鬼在細節！美支條約容許美國對支那輸出大量大麻產品

中美貿易戰持續兩年多，美國農民被指是中美貿易戰的受害者之一。第一階段中美貿易協議中，中方承諾在未來兩年內採購320億美元的美國農產品。貿易協議條約顯示，中國必須從美國購買更多「工業大麻」。

雖然該協議並未具體說明中國將進口多少「工業大麻」，但文件指出，中國在2020年內必須比2017年，至少增加125億美元購買200多種農產品，其中包括大麻植物。該大麻在文件中稱為「真正大麻」（True Hemp）。

美國農民種植的大麻， 稱為「工業大麻」（Hemp）， 其大麻的毒品成分四氫大麻酚（
THC）含量低於0.3%。「工業大麻」的植物莖可用於纖維。 大麻纖維可用於製造物品，包括紙張、衣服、裝飾織物、繩索和建築材料。

雖然美國2018年通過的《農業法案》鼓勵了農民種植工業大麻， 但他們並不會種植醫藥或娛樂用途的大麻（Marijuana） ， 其含量大約是5%-35%， 因為在部份州份並不合法。

美國非政府組織大麻圓桌會議（U.S. Hemp Roundtable）總法律顧問米勒（Jonathan
Miller）告訴新聞網站Marijuana Moment，大麻被納入貿易協議是「一個非常好的發展」。

他稱：「中國將進口我們的大麻，並將為美國農民提供新市場的事實令人興奮。」美國一直有從中國進口大麻農作物，有時被批評為質量低劣。

儘管大麻在中國已經種植了數千年，但國內最近才開始擴大大麻產業。延遲的部分原因與嚴格的反毒品法有關，但是隨著大麻合法化在國際間漸漸普及，愈來愈多企業進入大麻市場，尤其是CBD（大麻二酚）市場。

喪權辱國

東亞病夫

大麻戰爭

新Y片

麻繩果d

新鴉片戰爭

整麻包袋嗰啲

south park成真

麻質衣料

呢d?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

唔係醫療用，係工業用

我都第一時間諗起south park，
老豆係做到野

china need some tegridy

十四億人每日一支咪夠數囉

今次唔怕過海關

但有一個夢。

火麻仁咪係呢啲工業用大麻既種子囉

醫療大麻，治療緩解癌症痛苦用

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由